［教育系］全港停課，準老師繼續實習？

想知道今個sem要去幼稚園實習嘅各大院校同學，faculty要你地繼續實習定係取消？或者有冇提供其他解決方案？

已知教大要實習同學自行決定繼唔繼續，將個波拋返俾學生

無得取消
一郁就全部defer